# MovieInfoApp
    Aplikasi ini berisi infomasi film film mulai dari yang sedang tayang, yang akan datang hingga tv show.

# Tools
    Tools yang saya gunakan adalah :
    - Visual Studio Code
    - Android Studio
    - Expo
    - cmder

# Bahasa Pemograman & Framework
    - Javascript
    - React Native

# API (Application Programing Interface)

# Device
    - Acer E5 476-G
    - Samsung Galaxy A50




